周麗淇 vs 戴祖兒

vs

樓主好似漏咁啲嘢

計算面積

戴祖兒對波咩size?

平面面積?

戴祖儀琴晚先同佢全身檢查

10年前 前者
10年後 棗兒

負評係比你既

40歲 vs 25歲

圖定老母

樓主老母危危扶